熟睡中遭妻子狂斬 男子頭部中刀送院不治

現場消息稱，涉嫌斬夫的妻子72歲，據悉，她有精神病紀錄，案發時懷疑病發失常取起利刀，向在床上熟睡的丈夫狂斬。

鬼上身

慘